香港傳媒真係好垃圾，人地死咗個仔仲大肆報導

你睇下澳門個邊遮得幾好